[突發]日本空自F-35失蹤

咩料

遭中共擊落？

係太平洋上空

投誠中共

中國或成最大贏家

蘇聯戰機失蹤事件2.0

太平洋．．咁似俄羅斯多啲

墜機

//《NHK》報導，據防衛省相關人士透露，台北時間晚間6時，一架隸屬航空自衛隊（JASDF）麾下、青森縣三澤基地的F-35A戰機（F-35 Lightning II），在飛行訓練期間，於基地東北方135公里外海上，從雷達系統上消失//

會唔會影響F35 出貨

Trump 都話F35 識隱形，大驚小怪

已經係支那

七七蘆溝橋

大日本帝國皇軍來了！！

9成壞引擎跌落海

隱形飛機雷達上消失好正常

支那機又跌不意外

Sor睇錯 原來係祖國日本

レーダー
雷達都唔識寫，要用片假名

我宣布今次行動代號 寒戰

一架Ｆ－３５ 一個大學畢業，訓練中既機師 值幾多錢？

仆街啦e鋪
如果跌左落海比大陸汁撚到隻翼都大鍋

殲35研發成功

咁就冇左成億日元

崇日撚又潛曬去邊？

點止成億呀

好貴

日本快啲派兵 入黎搵機啦

好平姐 香港高鐵過1千億

ln睇支那乜乜艦會響飛機失蹤海域擱淺

億幾姐

去左異世界姐

開左隱形mode者

比北泡支那俄佬撈到就仆街

去咗異世界

你真係人如其名

咪撚戇鳩啦

嘜撚野空自，學埋晒大陸咁將d 詞 縮到無得再縮

快D叫美國佬幫手打撈

我覺得唔多關日本事喎 反而係美國F-35有問題...

往死裏打

空你老母自咩，ive仔教你講中文？

永久隱形

費時曬時間駁你
上去google search空自睇下有咩結果出黎？

機動警察第二集電影

F35-A唔係9500萬美金一架咩

你計埋後勤至退役條數喎
我記得機價係唔洗幾億

萬一係皇牌機師 仲貴過架機

去咗異世界，又多套后宮動漫

后你老母

其實係日本漢字嚟
日本都係咁叫
唔好盲反

咁快

“后宮” 日本漢字，你係咪on9

自主研發有望

貴野

支那整咁多深海探測器終於都有用

作為戰鬥機師的我穿越到異世界是否搞錯了甚麼

死港喱衝出嚟柒

華府個邊一定呆左

扮乜柒吖死五毛
係人都知你係支那賤畜啦

雷達咪又係英文譯返嚟

日本F-35A特色之一
引擎係日本製三菱重工出品

幾個月後
支那: 國產先進隱形戰機殲35試飛...

中共d船出撚到去咩

元朗起少一條天橋

你係唔係應該笑佢唔識寫Radar先正確
個レーダー係Radar嘅拼音……

係青森唔見分分鐘去左俄佬到

打飛機打左落黎

日本版會平左，因為日本自行組裝，另好似引擎咁，都用返自家製。

116億YEN左右，埋單唔洗9億港幣一架

空中自衛隊

你蛆国果啲係度，慢慢睇

【片段】解放軍空軍殲10S戰機 網傳湛江墜毀2死

網曝貴州墜毀軍機遇難者名單 傳12人死亡

解放軍繞台灣同型飛機 在貴州墜毀傳40死

中國海軍飛機在海南島發生墜機兩人喪生

解放軍殲10戰機失去動力墜毀飛行員受傷

中國軍機墜毀成員全數罹難

中國又一戰機墜毀 飛行員逃生

解放軍空軍一架蘇27戰鬥機墜毀 2名駕駛員犧牲

美日即派軍包圍啦

會唔會係F35隱身能力太強

連自己既雷達都睇唔到

日本後宮 ハーレム 後同后係分開，同繁體一樣，得簡體會溝埋用
利申N2

係咪貪平買咗大陸機

咪教精佢地啦

沉默の艦隊事件......

咁平？香港500尺單位都唔止啦

日本仔係咁叫

航空自衛隊呀

乜撚野空自

你唔縮晒成個標題講日蹤？

？

日本版F35A都要9000萬美金啦，即9億港紙左右
(原機原價出口，30億一部)

如果日本肯提供技術同訓練，一個明日大嶼嘅錢已經足夠創立同維持一個航空旅十年以上，可以控制整個珠江口一帶(單看制空權)

崇日撚唔代表唔係支那賤畜
睇下你自己本passport 寫住咩國藉

我錯

航空自衛隊（こうくうじえいたい、英 : Japan Air Self-Defense Force / 略 : JASDF）は日本の自衛隊のうち、航空部門にあたる組織である。また、官公庁の一つであり、防衛省の特別の機関である。

略称は空自（くうじ）。英語公称のほか、諸外国からは Japanese Air Force（日本空軍の意）あるいはこれに相当する語で表現されることがある。

British National (Overseas)

得啦得啦我錯撚哂
最錯係日本仔都抄大陸仔咁叫好未

一堆文盲盲插空自

航空自衛隊（こうくうじえいたい、英 : Japan Air Self-Defense Force / 略 : JASDF）は日本の自衛隊のうち、航空部門にあたる組織である。また、官公庁の一つであり、防衛省の特別の機関である。

略称は空自（くうじ）。英語公称のほか、諸外国からは Japanese Air Force（日本空軍の意）あるいはこれに相当する語で表現されることがある。

正常係睇唔到，睇過啲片美國係得登放個反射器係F22/F35果度，唔知日本仔有冇。

等佢地盲屌啦
無眼睇

發展成WW3就好

偽旗行動

香港可以買好多架

2020年全面戰爭

f35爭奪戰係我討論緊期間中美特種部隊已經激烈交戰緊

BNO就收返埋啦

好想睇連登仔用日文屌鳩日本新聞用簡寫大陸化,去馬未

BNO有英籍？

賣得出去
勁極有限
美帝俄佬依家點會好似以前咁蠢
將啲勁野賣俾人
反而中共要威就真係唔知

和平時期點皇牌

仲有產經新聞
連登仔快d出手啦,等緊你地呀

唉腐皮我啦，我知錯啦。

呀仲有讀賣新聞...
睇黎今晚連登仔會好撚忙啦

有聲

根本平時無留意開軍事新聞
又無語言學底唔知日本好興用縮略語

考完DSE玩捉字蝨

F22禁止出口。美國而家只賣F35出去。
日本，澳洲同好多國家都一直遊說美國要賣F-22俾佢地。

有冇都好，但人哋英國根本唔承認佢哋

動漫台手足全面進場

蘇聯以前7過
我唔信美俄咁傻
偷到研究都作用有限
特別中共咁9

空你老母自

上面班人出黎回應下?

廢話無需多講
睇你用日文屌鳩日本仔，快！

全世界得支那會用簡寫

笑到我死死下

條數唔係咁計，一架F35，之後開戰，幾十萬條支那人命，要幾錢？

唔係架，當年F117都係咁比支那偷買返去研究，先有今日果少少嘅隱形技術

依家支那先係美俄最大敵人
兩國俾人偷咗一駕機去研究都大鑊

將來叫BC

而家冇將來有

人機物法環
人機勿發還

其實唔係好明白點解艦載機會係單引擎，硬係覺得好危機

空君お母さん自

將來係DQ

屌你老母死傻鳩，爭住出黎柒

Rip

希望會有，不過英國人好難唔反對，270萬人，唔好太大希望。

飛左去大陸就好笑

幾十萬條支那人命，要幾錢？
幫你清垃圾，都未收清潔費

盲反真無知

飛咗俄羅斯 一人一次無數

香港人點反支拿人嚟香港，英國人就一樣咁反BNO港人

自主研發

就算香港人唔會亂搞事，但係由脫歐去睇就知道而家英國係有排外情緒。

防衛省の特別の機関である。
略称は空自（くうじ）

連登仔真係易受人影響 平時見人屌縮寫見得多喇 終於到自己發現即刻屌咗先
仲以為好威威點知柒到飛起

如果比支那佬執左既話
邊間大事館會出事

應該難d
日美派左軍機搵

英國人根本就唔想俾BNO持有人成為英國公民⋯ 搞事其次，佢哋係睇唔起，同埋覺得係嚟分薄資源，痴飲痴食⋯ 同班香港人眼中嘅大陸蝗蟲一樣

隱型戰機緊係隱型架啦

快d搵返
唔好益撚左賤支

天佑美國 🇺🇸日本🇯🇵

唔好踢爆啦，有哂面喇
點面對大日本帝國

關大使館咩事?

google f117 南斯拉夫

屌，收咗中共幾多錢？

唔明點解墮
35B就話升力風扇易出事姐

真心想學嘢
一架戰機要係雷達上消失要點做/達成咩條件?
機身秒速爆炸(e.g.被擊落/自爆)?
直接熄機?

f35b上次出事係輸油管有問題

連登仔就係咁
又想威威要有學識,但又不學無術,連上下GOOGLE維基做功課都懶
靠呢班人講民主真係死撚得

有時真係覺得班友亂屌屈人縮寫係支那真係好柒
好似肥絲屌人錯字 事實又真錯字肥絲又啱 咁你又吹佢唔脹 最多係煩
呢班柒頭跟風學人屌咗先 最後咪自己收自己皮
屌人之前最好你有證明係支那縮寫 唔係又柒返落自己度

其實呢，香港係70打後一群香港人被出賣左，之前係香港出世嘅人都自然係大英國協公民，現時如果要爭論就係71-81年出生嘅人，佢地出生係有大英國協公民身份但冇居英權，不過大中華膠思想主導下，冇人去JR英國政府。之後要處理就係當年英國係71年聯合國大會上取消香港殖民地地位，但由71~97年之間，到底香港係領土、海外屬土、殖民地定英國非法統治，都可以去JR英國政府。

最後，英國係違反左國際法上對殖民地嘅處理，佢地未安排殖民地公投就強行代表香港居民搞一國兩制，香港自治唔係用黎保護香港，而係英國用黎條護自己唔犯國際法強行將治權移交。

你問我想唔想做英國人，我唔太想，不過香港有人想做，我會支持。

飛左去奶共

US1兑HK10？

就係google過先問你
F-117殘骸 收埋喺中國駐南斯拉夫大使館度先炸畀人炸
咁畀比支那佬執咗收喺支那國家入面 你炸佢駐國大使館做乜?

6-sigma

日本生產版F-35A個價係116億Yen，日本買果時日水高，9XXX萬美金，8.X億港幣，我冇記實數，兩邊都記約數先搞笑左，Sorry

應該叫自行組裝版會比較好……

話唔定件碎片沖左去親支那國家嘅

三澤東北１３５公里
中共點會快得過日本去到丫

captain marvel

原來有段咁嘅歷史
啲無知港人仲覺得英國好保護佢哋，妄想入埋英藉攞居英權

地理上除咗佢契哥同北泡(執到呢兩兄弟睬支那都ON9) 沖去親支那國家應該都幾難 除非係沖到韓國魚度

真點隱形戰機

睇返聯合國文件：
關於准許殖民地國家及民族獨立之宣言
一九六〇年十二月十四日
其中：
二、所有民族均有自決權，縣城憑此權利自由決定其政治地位，自由從事其經濟、社會及文化發展。

香港人點解會冇左個自決權？英美兩國要聯支抗蘇，支那入聯，支那玩語言文字藝術，香港人又掛住返工，日日穿膠花同獅子山下。

港澳不算殖民地？1972年聯合國決議的真相

所以香港人宜家最好靠自己，唔好再俾人賣黎賣去。

好柒呀
兜完仲更加柒
笑撚死人咩

航空自衛隊（日語：航空自衛隊（こうくうじえいたい），英语：Japan Air Self-Defense Force），簡稱空自（JASDF），是日本自衛隊的航空部隊，全體武職人員稱「航空自衛官」。

引用埋中文比你睇呀
識唔撚識字呀柒頭??

日本冇漢字架? 空自呢兩個字唔係中文字?

人哋柒完都收聲係得佢仲即刻駁嘴

唔好再理條澳狗啦
傻架

其實有咩野好嘈，陸自、海自、空自，
其實會咁叫真正主因係日本冇"軍隊"只有"自衛隊"
平日叫陸軍、海軍、空軍，大家又唔覺有問題？

點解冇軍隊，係憲法問題

日本國憲法
第二章 戰爭の放棄
第九條
日本國民は、正義と秩序を基調とする國際平和を誠實に希求し、國權の發動たる戰爭と、武力による威嚇又は武力の行使は、國際紛爭を解決する手段としては、永久にこれを放棄する。
日本國民衷心謀求基於正義與秩序的國際和平，永遠放棄以國權發動的戰爭、武力威脅或武力行使作為解決國際爭端的手段。
前項の目的を達するため、陸海空軍その他の戰力は、これを保持しない。國の交戰權は、これを認めない。
為達到前項目的，不保持陸海空軍及其他戰爭力量，不承認國家的交戰權。

所以安倍要集體自衛權係好合理，唔係就算明知某國攞導彈指住自己國家準備要射，佢地都冇權主動出擊阻止自己國家被打。

會唔會俾中國/俄佬執埋返去研究呢?

企開啲啦屌 你係支那人啫

空你老母自咩 航空自衛隊就航空自衛隊啦 係要縮埋一舊黎講

你都係想有台落啫 畀你落囉 小心仆街又柒多次吖

其實j-20同f-35有冇得打

柒左就算啦 可以中文夾雜英文 點解唔可以夾其他語言？
你話事咩 郁d就套人支那仔

可以啊 快d去開個post咁講啦

全壽命周期價格
d低端兒登未出黎做野, 中文又唔識英文又唔識, 全壽命周期你覺得如果失左事之後係點計?

你柒啲你自己支那澳門狗話人支那
有啲狗好驚落梯級唔知你驚唔驚 驚嘅話可以抱你落台

真係戇鳩 咁不如標題叫：日空f失

你係唔係岩岩落黎 所以咁鐘意套人支那 分清界線
支那狗

佢地會話有葡藉都去唔到葡國因為唔識葡文

真香港人=低等英國人
真澳門人=葡國人
香港人=支那人
澳門人=澳門人

佢地話逃稅個位港籍德國人係華人 所以唔計

高錕係上海人 但攞咗諾貝爾獎 所以係香港人

仲有一駁唔到就block鳩你 之後話點解見唔到佢留言 成班弱智仔

自己吹雞吹自己出來幫拖 喂唔好咁喇好柒呀!
喂狗仔我瞓覺喇 唔好偷雞走上床瞓 瞓返你自己狗竇度 唔好再係門口屙屎屙尿 唔係冇狗糧食 你聽話嘅聽畀條雞柳撈西莎你食
你會唔會今晚嬲到瞓唔著咬我架

笑死 唔夠講就屈分身 自己做到隻狗咁都仲要話我係狗 聽朝早啲起身逼狗鐵啦 陣間唔夠瞓開陣ot都猝死就唔好啦

J-10 又贏

佢而家做緊笠水狗

ok

係啦係啦係啦
上去罵左日本仔未呀柒頭?
等睇你用日文屌日本仔昨,快啦,等咩者你

柒到無眼睇真係

你咪支那狗囉
以為自己好撚正義
發覺屌錯人就潑婦罵街
點兜都係柒架啦

咁都有罵戰

對住你d支那狗使撚用正字咩
敷衍你就得啦
岩喎,你識條撚咩

根本係五毛想轉移話題

已經block咗條友好耐

咁罵左日本仔學大陸仔玩簡寫未?

搵到架野殘骸都無人講

對住正常人用正常邏輯
對住你種支人咪用返支人邏輯,好正常喎

シナ豚共

當玩具咁玩咪幾好?使撚認真既咩,弱智黎架嗎

重有1 成係咩
想睇埋你推測

異世界

空間迷航, 直插落水就真，
壞俥都有機會嗌救命，然後 bail out

咁睇真係好平
如果無起高鐵，可以買30架咁多喎

如果大致上砌得返做架F35A就好
最怕搵唔齊件

……日本人唔係用ハーレム依個字去代表後宮？
而且動漫？依個應該係近年中共國內發明。
日/英/中/港
アニメ/ Anima(tion) / 動漫 / 卡通 or 動畫
漫畫 / Comic / 漫畫 / 漫畫
動畫 / Video / 視頻 / 影片

我冇話邊個錯，不過最好分清楚，尊重唔同地區唔同語言。
最後同某班人講，用漢字唔代表係就中文，依點真係要明。
例子如英文用拉丁字母，佢係日耳曼語族，而非拉丁語族。

而漢字傳入日本之前，日本已經有原生語言，只係冇文字。
佢地冇文字咁點記事？人類擁有文字之前都有繪畫同結繩。

語言同文字要分開，唔好一見到漢字就打飛機。
如果唔係，你今日學緊既英文就應該係埃及文。

主體應該係沉咗，好難搵得返

條支那仔一屌佢就話人支那,真係好ON9

真隱形

飛左去大陸

大批量產，預左流出啦下wa

抄到幾多成，用幾耐先抄到先係重點

今次美日應該就算潛水都會盡力搵哂所有件返嚟
俾支那拎到真係隨時千年道行一朝喪

果個位俄羅斯汁到既機會比中國大好多

支俄：出哂所有太平洋打撈隊漁船，一定要有野到手

咪係 咁多錢 整隊傭兵打仗 搶其他國家土地(學以色列). 洗咩明日大嶼咁麻煩

最大問題係令到隱形圖料既技術呢

傻閪 咋打左昨 啫打左者 唔怪得知你會打空自 原來係個文盲支那仔

做咩者你
捉字蝨返小學捉啦兒登仔
兜簡寫又兜中文日文入文又兜字蝨
做咩鳩呀你

幾撚時話者字唔撚可以入文呀
你係語言專家呀定係中文大學食屎學位畢鳩左業呀咁巴之閉
有學術論文證明你岩咪我唔撚再用囉

再唔係退一步你引到google維基有人講我都可以算鳩數

咁大部戰機墜海應該會解哂體
更何況機師都未搵到

冇兜 直接話你係支那仔啫

咪即管屈
人人都見到你地點柒法
空自兩隻字又唔係支那人作
叫你去投訴日本仔唔寫全寫又無人做
兒登仔個名原來真係堅到無得再堅
淨係識得罵罵罵

事實就係港人唔出聲
就人地代你把口講埋佢

鍵盤反日義士全面進場

你都係兒登仔 你事實係支那人 睇下你本護照寫住咩就知

隨便你啦
你覺得係咪係囉
申利:得bno

Bno二等公民=低賤

你事實係支那人 睇下你本護照寫住咩就知

笑死 我連登出左名有錢 攞葡籍 同我講我係支那人 新會然？

笑死 我連登出左名有錢 攞英籍 同我講我係支那人 新會然？

你英籍？ bno 係撚英籍

屋企有冇1000呎呀 管理費幾多呀？

Btw 做二等公民你都咁開心 唔怪得做狗都冇所謂啦

屋企有冇10000呎呀 管理費幾多呀？

Btw 做垃圾葡人你都咁開心 唔怪得做狗都冇所謂啦

笑死 有冇圖？ 我就po 過晒有晒証據 你？ 戇講就叻 傻閪 而家仲要做埋跟尾狗

1000尺都拎出黎講,笑撚到我呀

我話你有冇啫 香港啲屋咁細

真係乖

有無使撚同你講
1000尺

唔夠膽貼?
貼啦撚樣
唔好得個吹呀

笑死仲要以為我住1000呎 睇下啲澳門post再講啦 1000呎 我隻狗間房都大過你屋企啦

貼過好多次 睇下啲澳門post就知

又收多左隻狗

起底成功
原來係老襯
識你老鼠

下
做咩又淆底呀??
仲等我諗住跟你10000尺圖架嗎屌你老母

傻閪 咁叫起底

笑了
美國出口日本會平過自己國內生產？

笑死原來係老襯黎
得啖笑

淆底？ post過好多次啦 叫左你去澳門post睇

咁貼1000尺未呀
爛鳩audi幾十萬個個都有啦

乖，我俾野你食

唔敢貼咪即係淆囉
你識中文架嘛,唔係唔明淆底點解下話?

貼過好多次 係你唔去睇 你又有啲咩 呀 有 有做有錢主人

已貼過 你唔睇啫

呢句野我對住你講啦
老襯食屎狗

衰在自行組裝

乖啦 傻狗 唔好亂吠

死老襯
得個吹字

我係第個post貼過你老母比狗屌圖,你睇過未呀??
係你無睇到者

駁唔到就話我吹 抵你繼續做窮人

食屎狗又亂叫
笑死

死兜爛兜都係貼圖既勇氣都無,好慘

者 支那狗真係文盲

邊撚到歐
貼圖都唔敢
老襯

下
又兜返去捉字蝨
唔好咁啦你地,我想認真撚鳩你地呀

圖係邊度呀喂
等緊你呀老襯

( Show Blocked User - 朱智賢 )

呢本野幾百萬人都有
貼一千尺先夠珍貴架嘛
我想睇呀屌你老母

同鄉你好

仲諗住貼下一萬尺圖

( Show Blocked User - 川本紗矢 )

係唔係搞唔清楚邊個先係神經病人

開兩個ac幫自己打飛機都係無用架啦
係夢入面就有,返去訓啦

咁多戰機失事,差啲以為打緊仗

55555555555555

係係係
港狗覺得你地有1000尺真係好撚威威啦
嬴埋香港嬴埋全世界,真係好撚叻仔,ok?

唉好撚煩
搞咁大輪都係想哂自己歐洲人
戇鳩到呢

唔講咁多 就睇下你管理費幾多
唔係好多 6000蚊一個月

你呢？

UFO綁走咗

朋友初次去完澳門之後有感

唔知樓主幾錢管理費呢
利申屋企3000呎

行入去啦
果度係你既小天地呀葡人

你住幾大呀 有冇40呎

仲以為香港點知係澳門
小心又打風水浸落三層停車場呀

每次開親呢啲post
見到澳狗果種唔忿氣急住要平反
老羞成怒之後又要用錢用樓用護照黎壓住香港人黎平衡自己心靈嘅缺失果種心態
真係好想笑

多謝玄狗同佢果隻豬智賢入黎幫我推post
真係笑得好開心

原來係澳門人心理不平衡,成件事清楚哂
由得你兩隻瘋狗唱雙簧

不過唔怕同你講上年平均個幾月就去一次日本
繼續揸住澳門樓打飛機啦下
利申:明日又飛

淆底？唔敢post?

幾個月先去到日本

我而家就係英國玩緊啦傻閪

搵澳門同香港比
非洲樓10000尺有後花園但係管理費無一千紙你唔講

做咩呀
氣急敗壞呀?
係個幾月呀唔係幾個月呀鳩頭

笑死 仲以為澳門樓好平既傻鳩 你香港住幾大呀 又淆底？

去日本都可以咁興奮 窮撚真係窮撚

有幾嬲
唱雙簧打飛機
笑死

廢事樓主又話我淆底

好過你淆底仲要死雞撐飯蓋

上面咪講左澳門樓比水浸囉柒頭
搵澳門同香港比不如搵埋非洲比

好想知佢屋企有幾大 佢頭先笑1000呎細 唔知佢屋企過唔過呢

當年SR71超音速撞南海，兩個引擎都好完整(10,000 ft同400kts)

每次開親呢啲post
見到澳狗果種唔忿氣急住要平反
老羞成怒之後又要用錢用樓用護照黎壓住香港人黎平衡自己心靈嘅缺失果種心態
真係好想笑

多謝玄狗同佢果隻豬智賢入黎幫我推post
真係笑得好開心

真係氣急敗壞
笑到我暈

佢到而家連住幾大都唔敢post呀仲話去日本 去地核啦

你漏左呢張呀

淆底狗 屋企唔好細過1000呎呀 你話架 去日本？ 圖呢？

我一張圖佢就淆底啦 到而家就轉移話題

打條毛

最好既準備，最壞既打算

貼左出黎都比你當100尺架啦
都講左非洲樓10000尺唔使6000蚊仲要唔使比鹹水浸

仲係唔敢貼

你唔係以為我係使幾千蚊玩果d窮lun下話
之前貼過圖食一餐都過7舊水
自己搵啦

7舊水

Btw又係冇圖

嘩正樓個個都想住

下之前貼過架WO
自己搵LA

仲係淆緊底 唔敢post

一餐呀柒頭
去幾日點止食咁少

淆底 唔敢post?

平行時空？

一餐7舊水 唔講以為7千

下
咪叫你自己搵
無腦?

澳狗收咁多水浸賠償就梗係食得起啦
唔係邊有錢去英國咁威威呀?

七舊水 正常普通公屋仔都食得起啦
你話埋單七皮野就話好炫耀姐

咁十幾次加埋我諗玩一次都過萬差唔多啦

我搭去英國既機票夠你去兩次日本
利申： 坐商務

七皮野上面兩位使屈係澳門住咩
即過黎買樓啦下話
無奈去唔到澳門住鹹水樓

過萬都好講

咁又係, 日本人都用支那字既

頭先有人話我唔post係到係淆底喎 唔知而家邊個淆底呢

我信你
又分身/2兄弟ac
又騎劫個post幫澳門劣鳩邊個唔信你呀

淨講食野昨傻9
成程就唔只啦

繼續回避啦

窮撚真係特別弱智

有咩好避
澳門樓=鹹水樓眾所鳩知
上面要講都講哂
哂完護照哂完6000都係想同澳門劣鳩

隨你喜歡啦

個POST乜撚野事越後越離題

講咁耐又係唔post 淆底狗

你冇你咪講囉 俾我地笑兩句啫

因為有人要騎劫個post想打飛機
建議各位block鳩佢地就得啦

下
幾時有

我都好恨有層月比6000既鹹水樓住
正撚到

我已經暗示左少過你
文盲真係

叫你post你有幾大又唔敢post 只係識1000呎係細樓 到我3000呎樓串你 你又話 澳門樓廢 你屋企有冇1000呎都成問題啦 傻閪

BA 就737 max
LMT 就F35
航空股今年咁多災多難

都係時候買啲長揸收息

想post
不過見到係澳門又覺得算鳩數好過
搵香港同澳門比真係呢

仲係唔post

澳門最值得自豪應該係得大賽車派錢同賭場
唔係樓
你地打飛機都打錯對象

最係唔敢post

入嚟想睇f35a單嘢 仲以為咁多巴打傾緊
點知原來係隻澳狗係度吠

以為係香港人
好後悔曬咁多精力去打字應佢
應該一早由佢自己打飛機算

因為……組裝日本，控線日本，引擎日本，部機有一半係日本制……

集體自衛權唔係講緊盟友同人打嗰陣 自己就可以主動介入其他國家嘅戰爭事務
即係就算自己國家無受到威脅 亦可以對他國宣戰

而且如果某國用導彈指住日本並發射 即係發動 自衛權就會生效

如果某國用導彈指住日本並發射 即係發動戰爭 自衛權就會生效